3台$316 無限4G 咁嘅速度算快定慢

佢嘅plan係首6GB with 4.5G速度
之後就係數據王任用

接近100算快

算係咁啦

CSL得50幾 仲號稱600速度